係咪唔知香港人可以有幾團結啊林鄭，盧偉聰

You don’t know? Now you know
你地未即管割蓆，你地越割，我地就越追究。
唔只要救返比你地拉哥5個義士。
仲要成隊速龍小隊入曬監倉